IQ 題 有本事就秒我

討論點樣湊BB嘅心得

估人名

譚玉瑛

屌你老母

此帖已完

可唔可以扮答錯

過期IQ題

唔可以

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為毒撚討論點樣湊BB嘅心得啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

推

1q題

BB冬天沖涷水涼

估一個衰人

潭浴嬰

錯咗

*一個好衰好衰嘅人

涼浸嬰

啱呀！